求背囊推介

遲啲返工日日都係smart casual（恤衫西褲皮鞋）
有咩背囊襯得到？

SPI

FlipBag - Allover

Arcteryx

dr.kong